Eason既歌真係好正...

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

雲加很清楚輸波邊個責任

真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生

我的快樂時代
浮誇

而既然分開了 何必又想打擾

係

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛

Eason fans 簽到

就算你知 也不會想 是我

天真的只有你

不用再記起怎去忘記

毒撚心聲

最佳損友
人來人往
落花流水
三首我最鐘意

你要是不喜歡我，願你找到喜愛那位

如果有再會 恐怕已經一世紀
回憶哄騙我但凡失去也是美

玉置浩二

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過你有沒有?

聽緊c’mon in隻碟 都唔錯

美好的 沉澱了 沒有火花 不要燒

還有什麼可以送給你

從前為了不想失約 連病都不敢痛
到那一天才回想起 我蠢

hey 這邊的天氣漸回暖
而你可否開心似我所願

誰讓我倒流時間一起親身跟你去分享

國語始終差d...

明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等

上左神台人又老左冇乜可能叫佢唱返D情情愛愛K歌
c’mon in近年已經屬於幾好
玩味好重 把聲好左好多

有幾首歌都幾輕快

吹神

多得你 還會肯 承認逝去的吸引
我們 總是舊情人

其實係林夕d詞勵害

不開心就不開心 也別勉強的慰問

夕爺

若問你會如何 你會罵我別傻

可以笑的話不會哭

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

Eason把聲真係好溫柔

給愛麗斯 但你卻是愛美絲
華麗 動人又理智 嫌我長得不標緻

佢啲情意歌多到連兵仔心思都唱埋

不撚得了

讓我有個美滿旅程

我飲歌

cos

被你嚇怕的準備

但現在雜物與我舉家將會搬遷 讓記念成歷史

我找不到那個妳曾說的遠方
也想不到要怎麼問妳別來無恙

我沒有我沒有沒有

我試過完美放棄
的確很踏實，
醒來了 夢散了
你我都走散了

但願能認得出你的子女

細個覺得只係好好聽嘅K歌
後尾先

臨別亦聽得到你講再見

仲有傾城 雖然唔係原唱

好聽過許美靜

凈係會聽eason版

尚有些仗 全力亦打不上

遊戲就算輸了亦有限難過像過山車哪麼辦

shall we talk

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

近期首 披風
真係不停聽 好有感覺

鍾意佢翻唱啲歌 好有自己味道
呢排聽緊佢翻唱嘅不再讓你孤單

首首痛心

張敬軒正d

從來未愛你

😂😂😂😂😂😂😂

你叫我最快樂 你也叫我最心痛
愛在迷惘中

少見不怪 冷門正野

今天只做一件事
天荒地老流連在摩天輪
人在外國聽夜晚孤獨一人聽Eason啲歌有時真係想喊

殘忍的單戀非你專利

最愛紅玫瑰同白玫瑰呢兩首，真心好正

世界亂得一塌糊塗 可是能怎樣 偶爾抬起頭來還好有顆月亮可賞

這秒鐘十分感動

像你沒來過 沒去過~~~~

不來也不去真係真曲

肯相信我未

為你慶祝終於失去單身的優勢

信任都聽過
牙賓

容我張狂 廣東歌冇一首唔識

活到老，學到老

衡量你的心直線到我之間 沒有跨越的機會

來吧kagawa多一點 不憂風波驟變

我的請帖是妳的囍帖

認真eason啲歌乜戀都有，有冇首係講人獸戀？

多經典的范b 一霎眼已走

打回原形

怪人姐唔係怪獸喎

人獸戀唔係人同狗咩？
如果我 露出斑點滿身 可馬上轉身

你又夾硬咗啲

要是我旁邊有你 誰害怕世界末日

只怕感情如潮水 遠離我夢中的堡壘

香港最後一位巨星

打回原形計唔計

天天迫我進步
天天迫我上路
難避免捲入時代太恐怖

最 茂盛的戀愛 靜靜蓋滿地
是否 這樣的韻律 也算自然定理
這 靜默的災劫 沒法可退避
像相對沒相對論 我悶還是你

喉嚨很乾 所以愛上你的吻

我最鐘意佢華星年代既歌

攔路雨偏似雪花 飲泣的你凍嗎

我個名

傷信 全首

成個post每一個留言都有聲
我全部都識唱
容我囂張一次 我冇一首醫神嘅廣東歌係唔識

近幾年黎講好鐘意佢隻「失憶蝴蝶」
識唔識「沼氣」呢隻歌？好冷門但我好鐘意
但我仲未知道首歌講咩

首歌好玩野
沼氣個音似屌你

得罪講句 就算連eason本人都未必識哂

沼氣好正呀 最鍾意一開首果句 「你諗乜關我乜事」
不過我都唔係好知佢啲詞講乜 有冇人解釋一下#

我知我係囂張左少少 原諒我

喉嚨痛得死

我好鍾意佢自己寫嘅嗰首「那一夜有沒有說/雪」
有冇人識

要死

還乘低幾多心跌

從來大意善

忘
擁抱間該有說吧

就當共你 有劇情沒有故事

你和誰結伴前來 是否比我精彩

係咁打啲歌詞出嚟...
其實係睇邊個填詞㗎啫

為掛牽寫上壯麗完結篇

像飛霜初降般轟烈

若你喜歡怪人，其實我很美

話當年 談改變 老花花鏡𥚃浮現

一疋布長長懷愐

日後 盡量別教今天的淚白流

最後今晚 陪你去踩鋼纜

風怎麼叫 話我知蜜蜂怎笑

黎D冷門歌先
熱帶雨林
反高潮
兩名男子街頭相遇

又有咩問題呢？

又唔只佢一個嘅
再加上曲風多變而佢又 handle 到

仲有全盛既千嬅 狼來了 可人兒

醫神唱嘅狼來了都唔錯

揚帆時人潮沒有你

就算有再靚既詞
冇左把靚聲又有咩用？

岩岩睇左，佢哋真係好襯啊 thanks巴打

解藥同心深傷透都好正

六月飛霜

識貨

低等動物

你約會過某人 我說不要緊

我想哭 都好正

我甚麼都沒有

就算摧毀掉五千億個 我心裡還有一個

差不多萬聖 一早一晚還是有鬼

我愛慕的卻是我知己 yeah

真喜歡你

病態三部曲

抄post

la囝

對你有過這麼深的愛慕
處處是記號

不如不見 vs 好久不見 都未有
好久不見我係聽側田唱完先知有普通話版
本來先入為主覺得廣東話好聽啲，但係聽多幾次同睇埋歌詞就知道係表達緊兩個好sad嘅意境

越渴望見面然後發現，中間隔著那十年
vs
我多麽想和你見一面，看看你最近改變

似等了一百年，忽爾明白，即使再見面，成熟的表現，不如不見
vs
不再去說從前，只是寒暄，對你說一句，只是說一句，好久不見

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒融掉我

嚟2首我反而鍾意普通話多d

但求隨着我的心 灑脫地尊重我的傷感

斯德哥爾摩情人
主旋律
心的距離
呢三首都好顯示到e神嘅歌係冇人可以翻唱到

Eason以前把聲係天籟 後生仔聽佢依家唱歌可能唔明點解佢可以咁紅 但聽返佢以前既live就知咩料

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒

凝住今日怎樣好

New Order同Last Order仲未有人講
林夕啲詞真係好正
仲有「16月6日晴」係我最愛

Katrina

兄妹正過歲月如歌

以前真係認真唱
而家鳩唱都有錢佢洗鬼同你戒完煙先錄碟

每人都會有一位

可痛若驪歌 樂如兒歌
像我沒來過 沒去過

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

有一種預感 想挽回太難
對你還有無可救藥的期盼

原來這裡沒有你

要擁有必先懂失去怎接受

從何時發覺沒有同伴不行

不如不見同好久不見我兩首都鍾意，兩首都係表達緊sad嘅意境

而兄妹同歲月如歌已經係兩個完全唔同嘅感覺，歲月如歌配返落衝上雲霄其實又好fit

eason係唱得好好

但林夕既詞都功不可沒

"黑暗中漫舞"定"明年今日"sad一d？

last order唔係林夕

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

最愛係呢首：

我想你也明了，為何在那晚，我抱著你哭了......

知不知我很孤苦 知不知道我很辛苦
一早知你玩蠱 這釋出沼氣的鏡湖

點解大家都唔講y文

希望 是一隻妖怪
失望 是它的雙胞胎

D詞好正

黑暗中漫舞

章節裡面有很多的戲碼
今天翻看了仍舊照哭淚仍照下

尚有些仗 全力亦打不上
每次聽完都會好頹

愛上你是我眼睛的錯
請體恤耳朵
Btw仲未有一個comment係冇聲 真係句句都識唱

呢首係最愛

從此想起 遺憾不應給你
懷疑不應一起

願意在角落唱沙啞的歌
再大聲也都是給你
請用心聽不要說話

幾多想送你 最後送不起

那一夜有沒有說
真係世界級

EASON

言盡最好於此 留下什麼意思
讓大家只差半步成詩

寂寞在流動

但願是場夢 對你當初的心動

垂頭前 沒緣份喪氣 睡到醒 才站立得起